[Pool 1]
[Question 1]
What is the capital of France?
A) London
B) Paris
C) Berlin
D) Rome
Answer: B

[Question 2]
Which planet is known as the Red Planet?
A) Mars
B) Venus
C) Jupiter
D) Mercury
Answer: A

[Question 3]
Which country is known for the Great Wall?
A) China
B) India
C) Japan
D) Brazil
Answer: A

[Question 4]
What is the largest continent by land area?
A) Asia
B) Europe
C) North America
D) Africa
Answer: A

[Pool 2]
[Question 1]
Who painted the Mona Lisa?
A) Vincent van Gogh
B) Pablo Picasso
C) Leonardo da Vinci
D) Claude Monet
Answer: C

[Question 2]
What is the capital of Australia?
A) Sydney
B) Melbourne
C) Canberra
D) Brisbane
Answer: C

[Question 3]
Which language is most widely spoken in Brazil?
A) Portuguese
B) Spanish
C) English
D) French
Answer: A

[Question 4]
Which natural wonder is located in the United States and Canada?
A) The Great Barrier Reef
B) The Grand Canyon
C) The Great Wall of China
D) The Eiffel Tower
Answer: B
